33歲苟芸慧等嫁陸漢洋 戴家傳之寶鑽戒

【明報專訊】33歲「處女黨」成員苟芸慧（苟姑娘）傳好事近，苟姑娘獲男友陸漢洋送上陸媽媽留給他的家傳鑽石鑲製戒指訂情，陸漢洋說已認定苟姑娘是其終身伴侶，有好消息會同大家分享。

陸漢洋於上月20日在「5‧20」（諧音我愛你）的日子，在社交平台留言「52099」公開向苟姑娘表達愛意。他們一同接受《明周》訪問時，手上戴上同款訂情鑽戒，苟姑娘戒指上鑲的兩顆鑽石是陸漢洋媽媽給兒子的家傳之寶。他送上戒指當天，苟姑娘為不實報道難過，他拿出戒指說：「你不要難過，這是媽媽留給你的戒指，以後媽媽會像保護我一樣保護你，這個戒指代表我的心，我不在你身邊時，它會替我守護你。」

讚女友守護天使

陸漢洋讚苟姑娘是他的守護天使，心靈上是他的避風港，給他很大的安慰，在她身上看到媽媽的影子。他還形容苟姑娘像甜蜜的棉花糖，表面方方正正，內裏無比軟弱，朋友一點關心已令她融化。她經歷很多挫折和打擊，但仍保持一份純真，並欣賞她的孝順。

被男友誠意打動

苟姑娘被陸漢洋不斷用行動表示的誠意打動，她指陸漢洋常跟苟媽媽聯絡，噓寒問暖。眼中的陸漢洋是很聰明及特別的人，可補她的不足。昨日聯絡苟姑娘問是否已計劃結婚？她回覆說6月6日會出席陸漢洋的一颷車隊成立活動，她是車隊形象大使，屆時再回應大家。

賽車結情緣

昨午陸漢洋車隊的fb上載他與苟姑娘等合照，兩人親密站在一起，陸漢洋冧爆留言：「一切由賽車開始，以後我們手牽手去征服所有艱難的人生競賽！沿途是誰伴我走挽我的手……」苟姑娘亦甜爆回應「Always my number one」。

molamola

睇到陸漢 陸漢
以為大陸佬

而我不知個男人是誰

條友成個顏福偉咁

你只要知道係有錢佬就得

顏福偉都食到女神 公平咩

肥苟呀

各位放心，苟姑娘唔嫁漢洋都唔會嫁比你班普通人

唉屌

33歲仲係處，點可能輪到我地

輪唔到，起碼同個靚仔一齊都心服口服d

正常樣啦
好過黃浩

算高大有型啦

Molamola

睇錯等嫁洋漢

屌

處女黨啲老公都係唔靚仔

苟姑娘好似有左咁

少見女明星專吊金龜唔會比人話係雞係公廁

以為嫁洋漢

MOLAMOLA

依個人都正正常常啦 傳家寶都肯送應該幾型
同埋都幾高膊頭幾闊 練下肌肉就會幾型的

苟姑娘好白

嗚呀

我都係

肥苟

有錢真好

瘦返晒

叫william既都係仆街黎
咩好野都食鳩哂啦

哩個世界公平咩
哩個世界公平咩

有錢就係真誠

苟芸慧嫁出 震驚連登仔

之前有週刊話苟姑娘同點心代表嘅老闆反咗面，原因係當年苟無乜工作時，同佢好好朋友嘅點心代表老闆+老闆娘見佢咁慘，免費比咗少少公司股份比苟，條件就係叫佢閒時落下舖頭同幫舖頭宣傳下，但當佢搭上陸漢洋之後，就無再返過舖頭之餘仲話想睇下舖頭盤數，話要賣咗啲股分分返錢，仲想叫其他股東用高價回購佢啲股份。記者打電話訪問個老闆，老闆都承認呢件事，話可能佢今時唔同往日，有人喺背後撐腰咁話

陸漢洋前名 (陸恭和)（英語：William Lok，1973年），香港社交界名人、知名賽車手。出生於香港，父親為香港建築界人士陸孝佩[1]，母親為聖安娜餅店創辦人。畢業於美國波士頓東北大學金融及市場系雙學士後回港創業，范籌廣闊，包括公關、進出口、零售、分銷、製造及金融投資，身兼卓峰國際集團總裁、漢洋環球集團主席、港軒企業董事長及弘傳市場推廣公司董事。
熱心公益，2006年開始擔任中國希望工程雲南省愛心大使[2]，2007年為香港紅十字會臍帶血庫主要捐贈者，同年獲得香港公益金卓越成就獎。有公關界才俊之稱的他和許多圈中人物非常熟悉，包括關心妍和草蜢等。

佢點捐?

但有錢

捐錢囉 , 唔通捐臍帶血咩

處女黨本身個個家境都唔差

著郭富城舊鞋

第一眼睇到洋漢
之後望多眼係大陸漢
第三次先睇啱

好想死 唔好嫁人啦

唔係處啦同過國貨城一齊

食到茍姑娘真好

個男人真係前世做得好事多
祝佢射多d

ggggggggg

( Show Blocked User - 朴初瓏😍 )

周浩頂加顏福偉

好貪錢

留明睇肥苟嫁完即刻俾連登仔數臭

處女黨 唔怕俾人笑架咩

same

陸漢？洋漢？究竟係大陸佬定鬼佬？

有錢真係唔洗睇樣
醜到個男人

唔算醜, 普通人樣囉 (好似差佬)

佢個名

點解啲記者知佢係處
靚身材正到33仲係處 真係唔撚信

可能冇俾人屌過屎眼就當處啦

佢地班人自稱唔會有婚前性行為嘛
王君馨簽咗紙未擺酒都仲話自己係處，要擺完酒先扑得啦，搵鬼信咩

佢最大聲講喎

幾年前咪有記者影到王君馨同佢男朋友（即現任老公）去旅行同房，之後影到間房入面有condom

其實佢講個下唔面黃先好野

女神要嫁啦

成個黑警樣咁

屌屎忽
屌咗三十幾年

點樣影到間房入面有Dom

陸漢洋
香港社交界名人、知名賽車手。出生於香港，
父親為香港建築界人士陸孝佩，
母親為聖安娜餅店創辦人。

處女藤浦惠

今鋪仲唔屌撚到化？

之前操到咁fit原來為影婚紗相

睇錯苟芸慧等嫁洋漢

呢個世界真係好撚多on9

喺佢地check out之後未執房之前偷入房影

仆街笑撚到我停唔到

咁呢啲好易偽造姐

的確係嘅，但你信唔信佢拍咗十幾年拖瞓埋同一張床註埋冊都仲大大聲話自己係處先

係真理

好出奇咩？忍到頭兩年就慣

瘦左勁多

上面真係好撚多白痴青頭信女藝人係處女論

忍你老母

4頁都仲未有人話佢係雞係公廁

係囉 連登仔都會口下留情

要忍實忍到 男既出去叫雞咋嘛

苟芸慧都旺夫相
肥返D會有福相

結左婚 佢肯定肥到似豬

連登得佢唔係雞唔係公廁

事實係佢好想吊金龜 只要係有錢都痴
雖然次次唔成功

謎底原來係咁

我真係好想砌佢
點解，點解
祝佢幸福

傳同國貨城一齊就知mola左好耐啦
做咩要唔開心

屌 條友好撚有自信 好似同全世界講我可以屌肥苟成世屌到反皮

陸苟聯婚

我覺得條仔個樣算ok啦 都順眼呀